##Informações Pessoais 
Nome: Gabriel Santos Vieira
Matricula: 1323936
Email: Gabrielsantosvi@hotmail.com

##Experiência
Mineiro, formado em Sistemas de informação, pôs graduado em ciência de dados e big data,tenho experiência com análises de dados onde atuei na Localiza durante 3 anos, após isso migrei para a area de Engenharia de dados onde atuo há cerca de 2 anos.